科大帶頭三罷

我明既 用呢個理由大三罷

而家只係叫你早D起身出門支持聲援，同埋唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。

星期一！三罷！

史維

push